想去探個販毒入左去坐十幾碌既舊同學監

想入去指撚住佢個頭黎笑

請

佢無申請加你名入拜山明單，你入撚到去咩柒頭！

係咩